荃灣最出名既bar係咪獅子吧

住荃灣有邊個唔識獅子吧

車站名黎

紅van站頭

獅子吧有落